好撚想突然暴斃say bye bye

日日朝九晚六打份頹工，有時放工/星期六再去秘撈。剩低星期日就補眠。辛苦就唔係好辛苦，但真係好無聊。

預視到未來幾十年都只會係咁。無前途，無希望，日復一日。比你升職加人工，都只係出糧嗰日開心一陣，食好小小，著好小小，喺同學面前風光下。但生活既本質都係無變，其餘時間同以前都無乜分別。要走上屋頂做空中飛人解脫又未至於，但唯有寄望有日無啦啦心臟病發，無乜痛苦咁bye bye香港呢撻福地。

唉呻完，陣間又返去秘撈。

移民去日本，做到過勞死

月入幾多先？

萬中，嗰個月有秘撈就二萬

岩岩條囡又發老皮，真心唔明我做錯咩要受埋呢啲氣

邊叫雞邊call佢
你就會揾到人生樂趣

學下炒股

幾歲？
秘撈D咩

有學過，不過得幾雞野本金，就算勁到巴菲特咁年年10幾%回報，都有撚排先財務自由

二十中，秘撈寫野。詳情唔講得，行頭窄過老母個西

窒息好似好痛苦喎

起馬有希望 死左都有舊錢留俾人

有keep住買vti同brk b。不過都無乜期望，始終本金太少。

求撚其啦

20K月入，好過好多人啦

唔係個個月有，一年得三四個月有得秘撈

依家都係用呢一種心態做人。返工，儲下錢，有秘撈就秘撈。但心底係好清楚呢啲行為係無乜意義

同你一樣
返2份先有萬9
望格離啲人放假開開心心 無野煩好羨慕
人工一樣但人地有樓

朝九晚六仲想點

我覺得搵皮幾同兩三皮真係分別唔大
反正都係訓住同一間屋
又係自己一枝公
又係買唔起樓

同樣有咁樣諗過